楊岳橋不分和勇 胡志偉一朝得志

熊家俊先生(25歲) 15/12/2017
梁凌杰先生(35歲) 15/6/2019
盧曉欣小姐(21歲) 30/6/2019
鄔幸恩小姐(29歲) 30/6/2019
麥小姐(28歲) 3/7/2019
梅先生(32歲) 5/7/2019
范先生(26歲) 22/7/2019
郭先生Calvin(25歲) 26/8/2019
姬先生(16歲) 2/9/2019
何小姐(27歲) 4/9/2019
陳彥霖小姐(15歲) 19/9/2019
曾穎欣小姐(26歲) 7/11/2019
周梓樂先生(22歲) 8/11/2019

中學老師被射爆眼 12/6/2019
元朗恐襲 21/7/2019
荃灣斬人 5/8/2019
女FA被射爆眼 11/8/2019
手足被打至腦出血 11/8/2019
手足肩關節骨頭碎成四塊11/8/2019
太子慘案 31/8/2019
印尼女記者被射爆眼 29/9/2019
荃灣實彈 1/10/2019
元朗實彈 4/10/2019
深水埗的士撞人 6/10/2019
大埔劏肚 19/10/2019
東屋台日本皇軍式入侵 30/10/2019
男Fa被TG燒傷 2/11/2019
太古咬耳仔 3/11/2019
西灣河實彈 11/11/2019
圍攻中文大學 12/11/2019
天水圍TG射頭 13/11/2019
荃灣再斬人 14/11/2019
油麻地人踩人 18/11/2019
圍攻理工大學 16/11/2019 至29/11/2019

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!